J字頭嘅男人對條撚有異於常人嘅執著

Jason Jackie Jackson Jay

用咁形象化嘅字改名
當其他人諗起你 就會諗起條J
係咪陽具崇拜同自戀表現

好多人英文名都係老豆老母
你估佢想架咩
你諗多左喇

中文名就話多啫，英文名大個就轉架啦

血氣方剛Jason

喜愛真空Jay

jackie呢啲唔講啦

佩絲 Pussy呢

個個都知柒 少人用
但著dickies嘅肯定想低調咁show鳩

你可以另外開post討論

換言之係有隱性露出癖或隱性gay

連登咁多J字頭偷偷留低負評

Wa diu
周董有無17cm?

勁撚長.. J形勁靚

睇佢著咁鬆就知咩事啦